FOX: 田納西州立新法或褫奪左膠投票權

今次好玩

淨係搵到呢條新law
但無提到restrict voting right

btw TN呢個州上年都想搞投票權, 但係比法院block左

TN protesters face harsher penalties, including losing right to vote, for breaking certain laws during demonstrations

TENNESSEE — A new Tennessee law penalizes protesters who illegally camp out on state property with felony and losing the right to vote.

This legislation comes protests echoed the streets of Memphis, Nashville and the entire country this summer following the death of George Floyd.

If Tennessee protesters illegally camp on state property, they face a Class E felony, and this charge is punishable by up to six years in prison. Felony convictions in Tennessee result in losing the right to vote.

“The particular legislation that passed in the general assembly was ultimately created and approved by the legislature to protect state property, to protect from vandalism, to protect the run of law, to prevent what we saw happening with the destruction of businesses and property and state property and that happened in our streets and everyone saw it and we don’t want that to happen in the future,” said Governor Bill Lee during a press briefing.

Lee signed the bill into law last week.

The bill also imposes a mandatory minimum 45-day hold if convicted of aggravated rioting; enhances the fine for obstructing emergency vehicles from accessing highways; requires a court to order restitution for damaging state property; and creates a Class C felony offense for aggravated assault against a first responder — which carries a $15,000 fine and mandatory minimum 90-day prison sentence.

“This communicates that certain forms of protest for certain causes are honoring by the first amendment in state of Tennessee and others especially those that honor valuing and empowering black lives are not honored in the state of Tennessee,” said Rev. Earle Fisher, founder of Up the Vote 90.

Fisher believes the new law targets certain protesters and demonstrations.

“I’m curious why we didn’t see these types of measures being taken when people were storming statehouse all over the country with military grade weapons all in the name of opening the economy,” said Fisher. “And now you have people who are advocating for equity and equal protection under law and civil rights who are being scared, scared into picking whether or not you’ll honor your first amendment right or compromise your 14th, 15th amendment is just ridiculous.”

But Governor Lee said lawmakers weren’t overstepping when they passed this legislation.

“I think on balance what that piece of legislation did was appropriate.”

The ACLU of Tennessee sent a letter to Governor Lee urging him to veto this legislation before it was signed.

The ACLU said they will be closely monitoring enforcement of this law, and are “urging Tennesseans to get out and vote like their rights depend on it.”

Hedy Weinberg, ACLU of Tennessee executive director, released this full statement about the law.

“We are very disappointed in Governor Lee’s decision to sign this bill, which chills free speech, undermines criminal justice reform and fails to address the very issues of racial justice and police violence raised by the protesters who are being targeted. While the governor often speaks about sentencing reform, this bill contradicts those words and wastes valuable taxpayer funds to severely criminalize dissent. This law also robs individuals of their right to vote if they are convicted of these new felony charges. In a critical moment of reckoning that has led to policing reforms nationwide, Tennessee has chosen to turn a blind eye to the reasons the protests are happening and is instead choosing to shut down the right of the people to protest. We will be closely monitoring enforcement of this law and are urging Tennesseans to get out and vote like their rights depend on it.”

意思係話, 政府門口外紥營嘅示威者犯嚴重罪行, 會被重判
失今年嘅投票權, 呢招如果個個州都咁玩
biden就會失一大堆票源

可能佢想用Criminal Record呢招去威脅左膠
只要犯左重罪就唔可以有投票權?
好似港共咁, 邊個立法會議員坐監刑期太長會冇左議席或者冇得連任

雖然禁止犯罪公民唔畀投票都真係好仆街 但係對付呢啲左膠真係一流

其實你都唔好講外國示威向香港人借鑑
今年好多外國政府啲仆街嘢都都向港共借鑑

不過呢啲以毒攻毒就啱

不過對付左膠同支那人呢類政治無賴, 就會好好用

睇到了
即係TN將camping重罪化
而TN憲法容許 TN立法機關取消"重型罪犯"的投票權

但佢現行既重罪定義同camping無得比
我認為拎來嚇下人

After July 1, 2006
Voter fraud
Treason
Any degree of murder or rape
Certain felonies involving bribery, misconduct involving public officials and employees, or interference with government operations
Sexual offenses or violent sexual offenses that are felonies where the victim was a minor

堆左膠下下都搶掠甚至殺人
用一級重罪+冇投票權治呢班人
實在不為過,唔通俾佢投到個是非不分嘅Sleepy Joe為禍世人咩

哈... 唔知有幾多個2020 ver文革分子可以入到咁重罪呢

召喚會員田納西州

好似已改名

標題黨 拉

藍屎：治亂世用重典

同打中共一樣 對付無賴要比佢更無賴

借個位

合constitution咩